[影響經濟?] 恆指跌,我就發起不合作運動

恆指升,我第二日就合作
恆指跌,我就不合作
你日日跌,我日日不合作